[慎入]有冇人覺得劉思希好樣衰

食飯見親都唔開胃

尤其係佢個鼻

成日覺得月島遥花同佢有啲似

個鼻形好似有衫夾夾住咗個鼻頭咁

豬西

佢個樣好明顯整出嚟㗎啦，
係整完都係咁撚樣呢吓有啲恐怖

有靚過咩 豬利人

對整容沒大意見，整得自然，靚咪得，佢面勁膠，個鼻同下爬整撚到咁柒

五官好似俾車轆左野咁
錯哂

髮線高撚到

食緊飯呀

豬脷人

一直都覺
個鼻好整容失敗feel